KPMG summer intern Apt Test

有冇人收到email 做online apt test
想問有冇練習做下 睇過佢個practice test都好難

而家已經7月la wor....

明年請早

On99

我知係遲 7月前我有野做報唔到
試下apply睇下佢講咩都好
佢叫我做果個apt test 都係7月2 deadline